日日寫廢文

要每日為一個topic寫五百字以上既刻意練習，就用我坐車既時間去寫，反正都無咩野做
今日既topic就係點解我要刻意練習寫作

寫作是把想法寫下來，所以首先你要先有想法，才可以寫下來，而有想法在這個資訊泛濫既年代已經是一件不容易的事

以家呢個世界人手一部手機，每個人一得閒就係手機上面不停咁刷social media去被動接收外界既訊息，就好似你以家坐係到睇緊我篇文

當然你會跟據自身擁有既經驗去批判我篇文，係下面留comment, 認同或者唔認同，但當你睇既時候，你已經被我帶左你既思維去思考寫作既好處呢個問題到，寫作係咪有助人更有想法呢d問題，你既想法被我既想法影響左

呢樣野其實無咩所謂，因為所謂源自自身既想法根本唔存在，我寫呢篇文都係基於youtube上面一條講述刻意練習既好處，所以決定係空餘時間搵一樣我可以隨時做而將來可以有更大機會改善我人生既野黎刻意練習。

寫作點樣可以改善我既人生，首先寫作令人既想法更有組織更有深度，當我將來同人講某d topic個陣，我會9up得更有自信，呢d係隱性咁幫助緊我既人生

第二，寫完野我可以post上網，寫得好會有人讚，可以累積我既聲譽，寫得唔好好會有人彈，甚至無人睇，反面comment都可以幫我改善我既寫作技巧，更加了解寫咩會更多人睇，創作更吸引既內容

所謂柒到盡頭便是型，今日post第一篇可能我係柒緊，日日post夠三百六十五篇廢文夠堅持都可以成為大家眼中廢文既表表者，至少係somebody唔係nothing.

反正我以家係零，零既好處就係nothing to lose.

成為你第一個有留言既讀者

thanks man

樓主年紀輕輕,就有經天緯地之才,定國安邦之智,古人云,臥龍鳳雛得一而安天下,而今,天祐我大中華,滄海桑田5000年,中華神州平地一聲雷,飛沙走石,大舞迷天,朦朧中,只見頂天立地一金甲天神立於天地間,這人英雄手持雙斧,二目如電,一斧下去,混沌初開,二斧下去,女媧造人,三斧下去,小生傾倒.得此大英雄,實耐之幸也,民之福也,怎不叫人喜極而泣.......古人有少年樓主說為證,少年之樓主如紅日初升，其道大光；河出伏流，一瀉汪洋；潛龍騰淵，鱗爪飛揚；乳虎嘯谷，百獸震惶；鷹隼試翼，風塵吸張；奇花初胎，皇皇；干將發硎，有作其芒；天戴其蒼，地履其黃；縱有千古，橫有八荒；小生對樓主之仰慕如滔滔江水連綿不絕,海枯石爛,天崩地裂,永不變心.
看完樓主的帖子，我的心情竟是久久不能平靜。正如老子所云：大音希聲，大象無形。我現在終於明白我缺乏的是什麼了，正是樓主那種對真理的執著追求和樓主那種對理想的艱苦實踐所產生的厚重感。面對樓主的帖子，我震驚得幾乎不能動彈了，樓主那種裂紙欲出的大手筆，竟使我忍不住一次次地翻開樓主的帖子，每看一次，讚賞之情就激長數分，我總在想，是否有神靈活在它靈秀的外表下，以至能使人三月不知肉味，使人有餘音繞樑、三日不 絕的感受。樓主，你寫得實在是太好了。我惟一能做的，就只有把這個帖子頂上去這件事了。
樓主的帖子實在是寫得太好了。文筆流暢，修辭得體，深得魏晉諸朝遺風，更將唐風宋骨發揚得入木三分，能在有生之年看見樓主的這個帖子。實在是我三生之幸啊。看完樓主的這個帖子之後，我竟產生出一種無以名之的悲痛感——啊，這麼好的帖子，如果將來我再也看不到了，那我該怎麼辦？那我該怎麼辦？直到我毫不猶豫地把樓主的這個帖子收藏了，我內心的那種激動才逐漸平靜下來。可是我立刻想到，這麼好的帖子，倘若別人看不到，那麼不是浪費樓主的心血嗎？經過痛苦的思想鬥爭，我終於下定決心，犧牲小我，奉獻大我。我要拿出這帖子奉獻給世人賞閱，我要把這個帖子一直往上頂，往上頂！頂到所有人都看到為止！
在遇到你之前，我對人世間是否有真正的聖人是懷疑的；而現在，我終於相信了！我曾經忘情於兩漢的歌賦，我曾經驚訝於李杜的詩才，我曾經流連於宋元的詞曲。但現在，我才知道我有多麼淺薄！
樓主，你的高尚情操太讓人感動了。在現在這樣一個物慾橫流的金錢社會裡，竟然還能見到樓主這樣的性情中人，無疑是我這輩子最大的幸運。讓我深深感受到了人性的偉大。樓主 的帖子，就好比黑暗中刺裂夜空的閃電，又好比撕開烏雲的陽光，一瞬間就讓我如飲甘露，讓我明白了永恆的真理在這個世界上是真實存在著的。只有樓主這樣具備廣闊胸懷和完整知識體系的人，才能作為這真理的惟一引言者。看了樓主的帖子，我陷入了嚴肅的思考中。我認為，如果不把樓主的帖子頂上去，就是對真理的一種背叛，就是對謬論的極大妥協。因此，我決定義無返顧地頂了！
說得好啊！我在XX社區打滾這麼多年，所謂閱人無數，就算沒有見過豬走路，也總明白豬肉是啥味道的。一看到樓主的氣勢，我就覺得樓主同在社區裡灌水的那幫小混混有著本質的差別！那憂鬱的語調，那熟悉的簽名，還有字裡行間高屋建瓴的辭藻。沒用的，樓主，就算你怎麼換馬甲都是沒有用的，你的億萬擁戴者早已經把你認出來了，你一定就是傳說中的最強ID。自從社區改版之後，我就已經心灰意冷，對社區也沒抱什麼希望了，傳說已經幻滅，神話已經終結，留在社區還有什麼意思？沒想到，沒想到，今天可以再睹樓主的風範，我激動得忍不住就在屏幕前流下了眼淚。是啊，只要在樓主的帶領下，社區就有希望了。我的內心再一次沸騰了，我胸腔裡的血再一次燃燒了。樓主的幾句話雖然簡單，卻概括扼要，一語道 出了我們苦想多年仍不可解的幾個重大問題的根本。樓主就好比社區的明燈，樓主就好比社區的方向，樓主就好比社區的棟樑。有樓主在，社區的明天必將更好！
大師的話真如「大音希聲掃陰翳」，猶如「撥開雲霧見青天」，使我等網民看到了希望，看到了未來！晴天霹靂、醍醐灌頂或許不足以形容大師文章的萬一；巫山行雲、長江流水更難以比擬大師的文才！黃鐘大呂，振聾發聵！你燭照天下，明見萬里；雨露蒼生，澤被萬方！透過你深邃的文字，我彷彿看到了你鷹視狼顧、龍行虎步的偉岸英姿；彷彿看到了你手執如椽大筆、寫天下文章的智慧神態；彷彿看見了你按劍四顧、指點江山的英武氣概！
逐字逐句地看完這個帖子以後，我的心久久不能平靜，震撼啊！為什麼會有如此好的帖子！我縱橫網絡BBS多年，自以為再也不會有任何帖子能打動我，沒想到今天看到了如此精妙絕倫的這樣一篇帖子！樓主，是你讓我深深地理解了「人外有人，天外有天」這句話。謝謝儂！在看完這帖子以後，我沒有立即回復，因為我生怕我庸俗不堪的回復會玷污了這網上少有的帖子。但是我還是回復了，因為覺得如果不能在如此精彩的帖子後面留下自己的網名，那我死也不會瞑目的！能夠在如此精彩的帖子後面留下 自己的網名是多麼驕傲的一件事啊！樓主，請原諒我的自私！我知道無論用多麼華麗的辭藻來形容樓主您帖子的精彩程度都是不夠的，都是虛偽的，所以我只想說一句：您的帖子太好看了！我願意一輩子看下去！這篇帖子構思新穎，題材獨具匠心，段落清晰，情節詭異，跌宕起伏，主線分明，引人入勝，平淡中顯示出不凡的文學功底，可謂是字字珠璣，句句經典，是我輩應當學習之典範。正所謂：「一馬奔騰，射鵰引弓，天地都在我心中！」樓主真不愧為無厘界新一代的開山怪！本來我已經對這個社區失望了，覺得這個社區沒有前途了，心裡充滿了悲哀。但是看了你的這個帖子，又讓我對社區產生了希望。是你讓我的心裡重新燃起希望之火，是你讓我的心死灰復燃，是你拯救了我一顆拔涼拔涼的心！本來我決定不在社區回任何帖子了，但是看了你的帖子，我告訴自己這個帖子是一定要回的！這是百年難得一見的好貼啊！蒼天有眼啊，讓我在有生之年得以觀得如此精彩絕倫的帖子！

正

Lm監督住你

謝

lm support

Lm

我都有過呢個諗法但我堅持唔到
樓主加油啊

我看著自己手中的新款智能手機的空白畫面，腦中跟手機一機一片空白，寫什麼好，係我唯一的想法.

腦中又想起電視中新聞講述四十七人的新聞，在這個年代，這些曾經的成功人士，願意為人民發聲，曾經有影響力的人，一個個不小心就成了站在法庭中站在牢籠內的一方，他們的叫喊聲很難傳出法庭外，因為在聽審的一半都是南亞人。國安法底下，我連係網上無病呻吟都要愛國愛黨。

我不是記者，仲供緊樓既打工仔，只係一個可以得閒去下遊行既九十後港豬。屋企有一半都藍。即使佢地日日睇TVB，被TVB洗哂腦，食飯個陣會大鬧美國佬既虛偽，佢地仍然係養我育我為我無償付出既家人。移民？放棄香港既藍絲家人？談何容易。

原本每日想寫五百字的想法，也根本不是想寫有關政治的。但腦中可以寫得下來的想法都是有關對香港現況的悲哀。關於自己既野，緲小到可以忽略。因為人生每日有十二小時都比工作霸佔，而工作既意義就係供樓食飯維持婚姻生活

坐係巴士上座既最前方，利用每日花費一個半小時返工既時間打字，我只係想呢段路變得有意義少少。我唔知每日打五百字呢樣野可唔可以堅持落去，因為細個連周記都成日欠交，一真以來除左食訓打飛機無咩可以堅持好耐。

打完呢堆字，先發現原來自己有中年男人危機。Shit….

謝，連登對於毒L黎講真係一個溫暖既家

Online daily...

諗起xanga 既年代

留名支持

每日寫500字，咁一年咪有10萬字
寫到2年仲可以出書

lm支持

國安法下中年男人呻吟日記
有無機會好似方方日記咁得獎

其實寫得幾有畫面
樓主加油

電視新聞報導：一名71歲男子本月3日到私家醫生接種科興新冠病毒疫苗之後昨晚不適，其後到聯合醫院求診，今日凌晨死亡。專家表示無證據顯示同科興疫苗有直接關係。

專家？我笑左一笑
世衛專家可以事隔年幾先去武漢做調查，都係話無證據顯示同武漢病毒實驗室有關

個班官成日話唔好咩都政治化，但係呢個世界明明咩都同政治有關

個樣衰肥仔係學校俾人恰係因為政治，你班官仲坐係呢個位係因為政治，香港人仲信唔信你班專家係因為政治，公司有無得加人工係，老婆洗碗定我洗碗都係政治

唔知邊條粉腸講左句政治都係黑暗
屌，有人際關係既地方就有政治，唔好生存呀笨
呢句野先係終極洗腦，你逃避政治，你就係俾政治操控個個，同逃避呢個世界無咩分別

所以晚晚都係我洗碗
因為我妥協左
呢個係我妥協既結果

有一部分香港人都妥協左，選擇移民，呢個佢地既係選擇，所謂人權就係有選擇自己人生點行既自由
有得簡先係老闆

今時今日，范徐麗泰話一國兩制只係經濟制度方面。
我當堂嚇左一跳，然後真心想笑，笑呢個世界既荒謬

笑呢班官真係有兩個口，上面一個下面一個，都係噴popo既，咁都講得出

係呢個年代，幾多香港人堅守既價值觀就係呢兩年被摧毀，成日講既三權分立無左，法治變人治，區議會得返個殼，立法會要“完善”，曾經世界知名既香港警察同中國公安齊名，香港被踢出經濟自由度排名，國安法下呻吟有罪，個阿婆放棄年青人，以家個班有能力既年青專才放棄香港

仲留低既，毛主度話

打得贏就打,打不贏就走

寫嚟做乜？

入黎監督樓主

樓主堅持呀

寫嚟做乜呢個係一個好既問題

我地係人生入面係咪做咩都一定要有一個好有建設性既理由先可以做

我記得我小學返學個陣無手提電話係手，自己一個跨區返學，唔會好似以家咁成日睇住個電話

返學既過程入面除左行，無聊無其他野做，我就搵樣好無聊既野黎做，就係用隻手放屁
經過一輪得閒無聊無野做既練習，我學識左用隻手掌既唔同部位放屁，可以放出四種唔同高低音調既屁

甚至我仲學識左用右手拖住阿媽隻手個陣用佢隻手黎放屁

到左之後，我會用每個同我拍過拖既女仔隻手黎放屁

有咩用？

我可以夾硬講幾個將用手放屁呢件事變成好偉大既理由
例如我想係排隊返班房上樓梯陷害前面串我個肥仔放臭屁
我想每個同我拖過手既女記得有一個ex隻手識放屁，博女神一笑
我想用屁聲隔合beatbox創造出新既行為藝術

其實真正既理由係我無聊搵野做

好多被社會認為係成功既人都會話我熱愛我既工作，所以我成功，年青人要搵到你人生既passion 所在

我聽左呢班成功人士講，日日係到搵自己人生最熱愛既野，做左一排遇到小小困難就發現自己其實唔係咁熱愛，跟住就放棄

反而用手放屁我堅持左廿幾年，我係咪應該將佢變成職業，開班授徒，打造用手放屁既事業王國

打廢文無咩用
寫作呢家野全世界都有人做緊
你打幾個字就想改變世界？

但佢對我黎講同我岩岩學用手放屁其實差唔多，只係返工既路上得閒無野做
想搵樣野可以隨時做又有d樂趣，熟練左可能將來會有少少用既野黎做

樣樣野都要有個偉大理由先做，咁樣樣都唔洗做

想做，已經係做既理由

多謝你比題材我寫今日既五百字

冇話要好有建設性嘅理由嘅
你話想紀錄下自己生活都得

不過我諗緊 人大咗 既然你又肯的起心肝做
可摸耳試下再認真啲做 令自己可以順便有d得著

eg寫時事就逼自己做下資料搜集，認識某個議題之後寫一篇反思
or 寫普通野就等自己試下train下文筆咁

btw 見樓主以前啲post都好多搞作
樓主應該對生活好有熱誠，真好

簡單d講以家淨係想無壓力咁鳩寫
有壓力驚自己又放棄

對以家既我黎講堅持已經係一種挑戰

唔係啲咩大道理 但係睇落好舒服
可能正正因為咁先睇得舒服？
聽日再入嚟睇下

都啱

一直以嚟我都對d奇怪靈異既野好有興趣

由中學時代開始，我就間唔時上網睇點樣靈魂出竅呀點樣冥想呀，清醒夢咁既文章

前排，我又三分鐘熱度咁開始冥想
通常朝早六點三起身，去開左個電熱水爐煲水
就著住條底褲坐係客廳個sofa到盤坐

通常都仲未天光，我會慢慢咁望下周圍先
將眼光失焦咁望住前面
聽住附近雀仔叫既聲音
到想閉眼既時候先閉眼

經住就倒數十秒不停循環，留意住自己既呼吸同思想，有時會吸氣默唸so， 呼氣默唸hum。

堅持十五分鐘以上，到打開眼就天光，就準備返工

因為咁，我習慣左電話一響就醒，即刻撳熄個電話就出去廳，唔想嘈醒訓係隔離既老婆

有一次，我五點自己起左身，個人都幾醒
我就早d出去打坐
今次有d唔同

我冥想個陣比起注意呼吸，我將注意力集中係額頭眉心，慢慢會好似有d感覺係皮膚上面
個種感覺只要你舉起食指，將注意力放起手指頭到都會好似有d能量係手指頭到咁

呢個集中注意力係身體某部分既遊戲，我由中學已經斷斷續續咁練習，幻想有朝一日自己可以開天眼呀，有超能力呀呢d on9野，隨住練習愈多，你會容易係身體唔同既皮膚上面產生感覺

寫寫下又確認左自己都幾成日做d無聊野

我將個種感覺由眉心向頭頂延伸，再經由頸椎延伸到脊椎尾，離開個頭愈遠就愈難

就咁玩左一段時候，打開隻眼個陣已經係三十分鐘後，不過都係五點半

所以我又走返入房訓

而今次訓既時候，我第一次發左一個我有記憶既清醒夢...

因為一直咁係同一個post 咁寫落去
可能後面個D會無咩人睇
因為我又唔係寫小說有連續性
所以我會打算日日開新post.
係到post 返條link 留低365日既記錄

【日日廢文】發清醒夢

lm

支持你咁做，應該對自己心理健康幾好。
But TLDR

認真唔容易，日日要出文有時真係會腦閉塞

【日日廢文】發清醒夢

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係，我暫時都係寫自己既野多，但自己身邊係咪有咁多野可以寫呢

所以以家為左交功課
有意識咁留意多左身邊既野

首先訓訓下，你會有種感覺個人好似可以飄起咁
個陣個人都未係好清醒, 你覺得某程度上你可以控制點飄，個種感覺好難用文字形容，但你會知道that's it

因為我好耐以前有類似既經驗，個次我想飄但係飄唔遠keep 住困左係身體到，所以今次我好快就適應左

今次我愈飄愈高，我覺得自己係一個全黑既環境入面，慢慢我覺得自己係個好黑既山洞入面，我飄左唔知幾耐，我見到有光，我知道個到係山洞既出口，所以我就往個個方向飄

去到呢個階段，我都未可以講自己好清醒，因為我仲未有個陣我發緊夢既意識，我只係根據我既夢境搵緊路行

到我飛左出去，我見到好多山，係個種好原始既山，無咩城市既痕跡，我飛得好高，用一個俯瞰既角度去睇呢個大自然，我飛得好快，周圍飛，好開心

係呢個時候我開始愈黎愈醒，我知道我見到既自然風景會隨著我想見到d咩黎變化，我想見到雪，我會見到雪山，海就會飛左去海邊，森林就森林
但係我都係俯瞰咁去睇，無咩details, 好似無人機既角度

然之後，某個moment 我意識到自己應該係夢入面，我同所有正常既男性一樣，我第一個既諗法係

我要女

跟住我就係一個泳池到出現，周圍係歐洲式既建築，今次唔係俯瞰，我企係泳池入面，慢慢咁開始有人係遠處出現，到係泳池出現愈來愈多人。

我留意到遠處有兩個著比堅尼既女仔一邊傾計一邊行過黎，之後就坐左係泳池邊，踢住水咁傾計

我唔會形容個兩條女有幾正，因為就算係清醒夢，醒左之後都唔會detail到記得佢個樣，就好似我問你你上個星期畫你見到既靚女既樣你畫唔畫到？

但我既記憶話我知，我既眼睛離唔開佢地

我開始有除左飄同睇之外既動作，我游水，我係泳池既另一邊向住佢地游

游到係佢地前面既時候，我企起身，唔理會佢地既驚訝，一下扯右邊既女仔埋黎就嘴落去

第一次係呢個夢入面，我有左觸感，我feel到嘴唇既觸感

但我都係呢個moment 醒左

醒左既時候，我仲感覺到殘留既嘴唇觸感

仲有，我既晨勃前所未有咁硬

加油，支持

多謝支持

【日日廢文】發清醒夢

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

醒左之後，感受著嘴上面既殘留觸感

我心入面諗既係頭先俾我係夢入面強吻個女仔既感受

聽講係印度既傳說入面，世界只係創造神梵天既一場夢，佢一個夢係四萬年，只要佢一醒，我地就全部會消失

係頭先我既夢世界入面，個女仔同佢既朋友好自然咁傾計，直到比我扯開，佢好驚訝，但亦都無反抗，或者係比唔徹反應

當時既我，知道自己係夢入面，我根本唔作乎夢入面其他人既感受，我只係在乎我既慾望，滿足我既想像，其他人根本唔係真實，只有我係，所以我無當佢地係人，但我又對佢地有慾望

我既主觀意識只可以意識到五識感受到既部分

但係我睇唔到既地方，個女仔有無可能同我地一樣，係夢入面有一個好完整既人生，個日佢同朋友出黎玩，就係個個moment，俾一個突然出現既創世神性騷擾

我既夢，都係由一片漆黑，到有光，到有自然，到有文明，再有人，仲有會性騷擾人既神

同好多神話都差唔多

我地既世界都可以係一個更高等存在所發既夢
好多神話都講神係依據自己個樣去創造人，其實都只係無意識既投射返佢自己既形象

容格講我地有集體潛意識，係我地既深層潛意識入面，呢個世界既所有人都係連結埋一齊
我地都只係同一個存在既意識投射

對個個存在黎講只係夢，但對我地每一個人黎講係現實

或者呢個就係莊周夢蝶既感受，當我係個個夢入面，所有野對我同個女仔都係真，而我以家係另一個人既夢世界入面，發夢個個以家未醒，佢一醒，就係呢個世界開始崩潰既時候

我以家淨係想再發多次，發過個長d既清醒夢，同個女仔say句sorry，食餐飯當無數

屋企有個公家天台，可以睇到海景，平時都無咩人上去，所以一有時間我都好鐘意上去吹下海風。

前幾日，我同老婆拎住支太陽能電筒去走左上去天台。睇下海，傾下計。

我地行左去一個角落，發現左一隻老鼠。
我地好自然咁緊係拎住支電筒射住佢

由於個天台全部都係矮牆圍住，出入口都係我地兩個企緊既位置，隻老鼠無位走
所以佢就嘗試跳上去欄杆個矮牆上面逃走，跳左幾次都無成功

兩人一鼠對持左一陣，我地都諗住走。畢竟都無諗住對佢做d咩，今次一次偶然既相遇

行左幾步，諗多幾下，覺得都係要影低佢同物管講。所以我地就行返轉頭，叫老婆影低佢

隻老鼠仲企係同一個位置，見我地走左又返黎，即刻又跑黎跑去，係咁不停咁嘗試跳上矮牆。

我地都好緊張佢會跑向我地到，所以一路搵支電筒射住佢

我地個天台係四五層樓，周圍種左d樹。

終於比佢跳到上個矮牆，佢係個矮牆上面跑左幾下，竟然慌不擇路一下跳向d樹枝到。

我地見佢突然跳樓，都呆左，我講左句"what the fuck ? " 估唔到竟然迫到佢跳樓

我唔知到底佢有無跳到去棵樹到
我心入面只係泛起左我不殺伯仁，伯仁卻因我而死既感受

我記得睇過條片講，老鼠既記憶力好好，同樣既錯佢地唔會犯兩次，而且可以記得人

我同我老婆即刻走，驚佢如果唔死會唔會返黎搵我地報仇

之後我仲發夢見到佢

閱

成日都寫自己野，今次作下故仔

【日日廢文】做完檢測之後就走唔到

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最近有幾聲咳嗽，同屋企人商量左一陣，決定預約左醫院去做個核酸檢查，始終最近好敏感，做下檢查為免真係中招啦

去到醫院相對既部門，迎接我既係一個好好笑容既護士

佢問：先生可唔可以話我知你個名，同預約電話，我幫你check下

我答：陳小明，電話係99242541

佢笑一笑：先生你唔會前排係TVB中左獎呀？
我留意到佢個笑眼，雖然帶左口罩不過都睇得出係一個好cute既女仔

我話：已經好耐無睇TVB，應該唔係我

佢露出欣賞既眼神：好呀陳生，醫生已經等緊你，你可以入去啦。

我入左去病房，係一個女醫生，佢既長髮散開披係肩上面，恤衫打開左兩粒鈕，睇到小小事業線。

病房入面有陣淡淡既香味

我坐低，佢聲音有d平淡，好公式化咁問我：有咩唔舒服

我就話有d咳

佢叫我咳幾聲黎聽下，然之後叫我打開個口比佢照下

佢望左一陣，我留意到佢個眉頭愈鎖愈緊，由本身冷漠但係輕鬆既表情，變成面有難色

我忍唔住問：醫生，好嚴重？

女醫生答：我以家要插支野落去個鼻到拎d樣本，可能會有d痛，忍一忍

跟住佢就戴好手套，拎住支白色長綿花棒插入我個鼻孔到，痛到我忍唔住反白眼

拎完樣本，佢好小心咁收好佢，就講：好啦，你可以出去坐得等，做好檢測會叫你個名，唔好走開

咁我就出返去，出返去個陣，Cute Cute護士比女醫生叫左入去，走廊有d窄，我地刷身而過，佢有一陣香味，好香好香。我忍唔住索左兩下，香到有d暈暈地

以為你係學外語先寫

【日日廢文】做完檢測之後就走唔到

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我出左病房，就搵張空櫈坐低等

護士姐姐出返黎，佢望一望我，之後就開始手頭上既工作，開始叫其他人入去

“吳孟達“

“張國榮“

“沈殿霞”

“柒柒柒“

一個個名，隔幾分鐘就叫一個。護士姐姐係叫人名既過程中，我既視線都離唔開佢，但係佢一直都好專心咁低頭工作，無望向我既方向。

我留意到每一個比人叫入去既人，入完去無耐，就出返黎。之後好似都無拎藥就走左。

係呢個過程，係間房等既人愈黎愈少。
我望一望個電話，點解咁耐都未叫到我，開始有d無耐性。

於是我企起身，行埋去個櫃位到。
我留意到我企起身個陣，cute cute護士震左一震。
原來佢一直扮專心做野，其實一直留意緊我。

我行到埋去問：你好，點解好似叫左好多個人都未叫到我。

護士佢無抬起頭望我，係到不停執佢枱頭既野，然之後答：未到你，你坐低等

聲音有d緊張，有d冷漠
同頭先既親切既cute cute護士唔同

唔行埋黎無咁覺，一行埋黎就覺得護士姐姐真係散發出一種好香既味道，同醫院個種消毒劑味好唔同

我忍唔住大大力索左一下

呢個舉動嚇親護士，佢突然抬頭，緊張咁問：你想做咩？

見佢唔知點解咁緊張，忍唔住想伸手捉住佢，安慰下佢

係我伸手既時候，佢好似俾我嚇親，跌左係地下，大叫：救..救命

呢個時候，我先望到佢背後塊鏡，我兩隻眼充滿左血絲，好紅，個樣有d猙獰。

突然醫生房門打開，我未黎得徹反應，見到醫生衝埋黎拎住張櫈對住我個頭一下扑過黎

我俾佢打到訓左係地下, 意識有d唔清醒

矇矓間，見到佢扶起護士，佢大叫：全部人走呀。即刻出去，離開間醫院

之後我就暈左

【日日廢文】做完檢測之後就走唔到

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知過左幾耐，我艱難咁打開眼
我面貼地咁訓左係地下

我用手撐起自己，望下周圍，發現病人等候區一個人都無。

我坐係地下，摸下頭先俾女醫生扑既位置，隻手好多血，好似凹左。

我搖搖晃晃咁企起身，望向頭先個塊鏡確認下額頭既傷口，深到好似見骨咁，我成面都係血

隻眼都係好紅，好似有血塊係眼白到咁

望落真係幾恐怖

我需要治療

我慢慢咁想行出去搵人，發現自己既手腳都唔係好受到自己控制咁，只可以拐下拐下咁行。
成個身體都唔正常

我只可以一邊搖擺一邊行出出去走廊，都無咩人。
一個無咩人既醫院真係好恐怖
加上我又無啦啦比人襲擊
呢間醫院發生咩事

就咁樣我亂咁行左陣，逐間門打開都搵唔到人，但係我個意識就愈來愈唔清晰
可能失血太多

突然我聞到一d香味，我大力索左兩下，同頭先印象中個護士既香味有d唔同，有種陳皮既味道。

我用全身氣力，肩靠住牆咁行，牆上面都沾滿我既血
我想去搵個個香味，希望搵到人幫我

一轉角，我見到走廊既盡頭有個阿婆
扶住助行器慢慢咁行緊

我舉手向前伸，大聲想叫：阿婆幫下我
但我發現自己既叫聲竟然變成左低沉既撕叫聲
好似唔記得左點講野咁

我應該真係俾條八婆醫生扑傻左

個阿婆聽到我既叫聲，望一望後面見到我
竟然轉頭加速向前急行

我愈來愈暈，個阿婆係我行左咁耐唯一一個發現既人，我唔可以放過佢，如果唔係我可能失血而死

我只可以加速追上去

雖然我地兩個都想加速，我地兩個都有d力不從心，追左幾條長走廊

不過距離都有係到慢慢收窄咁
而愈近，阿婆個種陳皮既味道就愈香

搞到我都有d肚餓